大家覺得700個鑽石底係邊

如題，240？

0 唔會穿

400呀

一拆五 變返五合一

100

50蚊

200

我都睇50蚊樓下

似會升返三百中後轉穩定
而家已經到底
要入好入
有貨strong hold 唔好受謠言影響

250之上

故事已經同上年唔同左
100應該係鐵底
大家要有訊心

屌諗住300係
入左牛

今日短期見底，上返廿幾三十蚊就直插250至200左右見鑽石黃金底

180－200

$0

140-160

0

請參考思捷環球

ten cents

10

400
五合一後既400

一野直穿啦